岩岩用廢老卡俾人捉

俾左隔離村地址 無俾電話 但mark左身分證
咁洗唔洗交罰款

唔洗
我幫你比左啦
下次咪再填我地址就OK

係邊到比人捉？

比黃衫捉定比黑鬼捉？

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

#眾籌

Hong Kong Democracy Council (HKDC)

Background︰
HKDC works to preserve Hong Kong’s basic freedoms, the rule of law, and autonomy as promised under the “one country two systems” model and enshrined in the Basic Law and the Sino-British Joint Declaration by:

⚪Informing US policymakers, media and the public on threats and erosions to Hong Kong’s democracy and basic freedoms,
⚪Amplifying influential US voices and support for Hong Kong’s autonomy,
⚪Providing an independent US platform for Hong Kong’s pro-democracy and civil society voices,
⚪Increasing public support for Hong Kong’s distinct political identity and system in the US and around the globe.

目標眾籌金額︰
US$250,000 (目前已籌得US$110,000)

100% of your support goes toward:
⚪A permanent, full-time DC office (20%)
⚪A professional team of staff and trained members to educate Congress, State Department, and the White House and keep Hong Kong a US priority (40%)
⚪Training for supporters on how to impact US policies related to Hong Kong (20%)
⚪Events, press conferences, and testimonies featuring Hong Kongers and experts to amplify all voices defending human rights and democracy in Hong Kong (20%)

香港民主委員會（HKDC）係早前通過嘅《香港人權及民主法案》付出咗相對多嘅努力，例如︰和美國政界接觸、與議員進行游說工作。目前美國政界積極籌備緊另一條制裁法案《Hong Kong Be Water Act》，所以HKDC未來仍然需要資金營運。

相關連結︰
HKDC Twitter:
蘋果報導:
黃之鋒Twitter有關HKDC嘅Post:

應該罰下錢姐

反而想知賴死唔交會唔會俾人告定係其實吹你唔脹

黃衫

Mark左身分證想走得甩？

佢想上黎尋求自我安慰姐

原本都諗住同佢嘈
但我趕住見到 而見工果度無巴士⋯

俾佢捉到之後我拎左張自動增值嘅俾佢 我話我肯定用呢張
然後佢狂問我拎其”第二張”話都係一樣罰500
我無理佢 因為我係打算想同講你部機壞 無拍到卡係你地部機問題之類 想要佢證明反我係其他卡入
但我真係無時間所以講兩句佢咁堅定就算
聽日講唔交500遲啲要交5000
好撚驚 我已經窮到乜都碌卡為生

唔好意思 淆到打錯哂啲字
點算

我就係唔知
無見過人咁柒用廢老卡俾人捉

剪指甲啦

入閘前有冇見到職員
定係等你入左先衝出黎

多謝大佬

手足你傻豬左啲喎
俾人捉仲唔走

借人帳問 絲

趕住見工靜係諗住唔好遲到
仲要我入左閘啲閘機閂哂
我又矮 跳唔到 捐出去又慢 實捉到

有身份證自然查到佢資料

絲就唔洗剪指甲?咁撚長

而家仲用廢老卡根本就係高風險
唔好搭黨鐵啦

係唔係有黃衫拎住拍卡機守閘機？

你真係冇咩錢手緊咪唔好理佢住先 但唔好諗住自己係幸運走得到果個
唔好睇完人講咩 唔理佢就可以唔洗交
你比左身份證佢搵你0難度 係睇佢果期搵唔搵

吓 咁都長咩 再短開唔到罐裝野飲啦喎

係

如果即場交罰款係咪可以唔洗畀資料

如果唔交罰款係會俾人通緝

佢應該無摸過囡囡手

我去果度唔知有咩巴士
查過得巴士轉小巴
見工緊係唔想遲 咪唯有黨鐵

咁就大撚鍋

身上一蚊都無

調景嶺

你唔理佢一排係冇咩野既 但唔好當冇左件事
我以前都試過兩年後出信黎追

講到口都臭有嘢就跑啦 同埋可唔可以一眼關七 睇下有無staff係到守株待兔 有就轉其他出口

1就係提早出門口
2就用返正價好過
當你1程慳10蚊,你比人捉1次頂到50次啦
你唔交,你自己都心掛掛啦,有條刺係到咁

咁一追係咪要俾5000
如果500都可以問人借 5000真係搞唔掂

屌返佢轉頭啦 點會咁順攤拎身份證出嚟㗎
同佢講黨鐵幾時拎cctv出嚟我咪幾時拎身份證囉

我唔敢肯定 但我2年後都係比500

我係諗住咁做
但我趕住見工 淆到靜係想快啲走

500係定額
5000係講緊你冇交到罰款，而且係唔知何年何月再寄律師信俾到你，要上庭嗰陣嘅「最高」罰款

知道身份證就一定冇得走，係被通緝前交左佢好過有一日無啦啦被曱甴踢中然後拖你入曱甴打冇人，雖然出得通緝個時可能已經回復太平

咁希望見得成工岩岩畢業無工反

我朋友用咗5年都冇捉過

搭巴士嘛

查左無

我都用左好耐 我都無諗過會捉到

其實如果跑走會點

基本上跑少少佢都唔會追你

著緊高跟鞋

佢罰你幾多同限你幾時交？

仲駛問？梗係走得快好世界啦

咁就醒目啲睇住有無查飛狗等客啦

500 限14日

一樣

聽講都要登記身份證，但可以唔駛俾地址

去邊度交？

跑捉到罰錢 唔跑比人捉都一樣罰錢

講堅 有你身分證會通輯
不過可能幾年後去旅行出唔到境先知港鐵做左野

爆左瑩幕架啦 我個樣都幾肯定係勁細個⋯⋯

Shit

爆左螢幕咪入閘拍卡一樣有聲咁絲打你張廢老卡係咪俾黃衫狗取消左唔再用得？

依家閘口通常都係粉紅背心多，唔知佢地捉唔捉人？

想忍住唔笑最後都頂唔到

捉到要勇武反抗

笑你老母賴屎？

叫左你地買定多張單程旁身

你做得企鵝咩

冇用，佢地會睇入閘紀錄

之前有巴打話其實黨鐵唔得閒追你錢
再唔係你話交咗，係你地未delete返個record咋嘛

唔洗交啦

跑啦

你唔會離港咪唔洗交，被通緝離唔到境

出閘定入閘 ? 見到黃衫就唔好入啦

N年前比人捉過，交左500

柒左就走數啦

找

黑鬼會捉人咩

出閘都會捉咩

我一入閘就捉

想知道佢會通緝係幾耐之後會做嘅事
Plan左去旅行

會 啱啱長沙灣見到有黃狗camp

唔搭咪得囉 仲乜鳩搭黨鐵

件衫咪黃囉

經驗分享 發生係上星期 我入閘揀壞mon機 再加前面有個後生女行過先跟佢尾再用廢老卡 一入到去個tb黃色衫串柒柒行過黎check我
TB: 八達通呀唔該
（我比左張成人八達通佢）
TB:冇入閘紀錄架wo先生
我：我係用呢張入架 麻煩你嘟多次check清楚
TB:都係冇wo先生 你咁樣入左黎黨鐵付費區域係犯法架wo 我地要跟返規矩收你身份證作紀錄或者即場賠500$就冇事
我：第一 你肯唔肯定到我冇嘟入閘 第二你憑咩肯定你地啲機係完全冇事？
TB ：但係你的確係冇比錢入左黎付費區域
我： 再重申上面個兩個問題 （再大聲啲吸引人注意）
TB ： 你咁樣我只可以報警
我 ： 我就好認真我真係比左錢入黎 唔知點解部機壞定發生咩事入到黎計唔到我入左閘 你要點玩咪陪你玩囉
跟住後面有個應該黃既女黃衫過黎了解完就話比我出返去再拍卡

大家要記住 唔好比黨鐵啲黃衫人嚇親
記住做足揀壞機
前面有人入過跟住入
同埋死都唔好拎廢老卡出黎
拎張冇登記個人資料既八達通出黎比佢嘟

比佢嘟完查到冇紀錄
一係你就做足我以上步驟
一係見勢色好就即刻跑走
利申 中六用到出黎做野兩年 夾夾埋埋用左5年 冇比人捉過冇比人罰過 但跑就跑過廿次以上 同埋記得對住查飛狗唔好同佢客氣 大大力推佢膊頭就跑走

利申 發夢

通乜Q緝 寄封信比你就有
下次小心啲啦
罷鐵先係正解

唔跑正戇鳩

跑就預左走得甩啦

有自動增值
咁銀行已經出賣咗你地址比黨鐵
話之你作個地址係火星
你覺得黨鐵會信你填個地址定銀行比佢果個呀啦？
我勸你都係乖乖交錢算啦
Payme又好乜都好碌500出嚟交咗佢啦

下次話自己趕時間。急急腳走。唔好攞張卡出嚟。發鳩佢難渣

同我一樣 隨便起底
連登成班傻鳩仲話我維穩

我原本就係打算咁講⋯但我就遲到所以無咁強硬

高跟鞋跑唔到

我一路走佢一路跟唔敢唔停

之前從未聽過出閘果下都要捉人喎

咁你打算交唔交錢？

會 睇你個車費
見到1.9 會即刻撲上去
其他銀碼唔理

下次睇情況先用啦

有料👍

如果出閘比人查飛， 我唔比佢查， 我話路過冇坐車得唔得呢？

唉前幾日都蠢俾人捉到
成堆圍住我跑唔到
又係上連登睇咗好耐post又係有人話會通輯

好似開始捉人

你驚佢打鳩你？

試過一話check飛，跟住比8-9個黑衫圍，跟本無得走。

但係依家有 麻撚煩

呢個時候梗係要施展短跑技術啦仲企定定俾你查咩

有冇跑

既然有人話出閘都會捉，咁仲邊有得睇情況呀？

佢實會話我睇住你出閘扣左幾多錢架喎，幾條友閘鳩住你，唔俾你走

咁你有冇即場俾500了事？

你識功夫冇？

大約係幾時既事？

冇 死都唔肯俾 同埋身上真係冇
之後佢又係抄低咗資料
我電話地址都俾假 但身份證係佢抄冇得假
嗰下太慌又趕時間

佢俾咗張野我叫我14日內去交返5舊

我都想知，有冇人知內情

我平時會行去指撚住部機 跟住一手跳走

黑鬼先唔捉人日日放工用黑鬼部機仔過都冇野

會成功

去邊度交？你張廢老卡係咪即場俾佢註銷左？

走得快，好世界

班黑鬼識唔識講我地呢D話？

去任何一個客戶服務中心
冇 我俾咗張學生佢check 扮可能唔小心跟咗上面入 但冇情講 係咁問我拎「第二張」我死都話冇

想問係咪真係黃衫先會捉？

應該唔識 你得閒撩下佢

跟住佢點樣恐嚇你交第一張出來？

噢 係wo 唔小心同屋企人掉轉左張八達通
我即刻去櫃台補返個成人票先

我知道深藍背心D仆街都會捉

複讀機 我又跟住佢複讀話 冇 真係冇

班仆街邊會理你呀，屈得就屈架啦

識人係俾人捉幾次都冇交

出口術
我係用正常嘅八達通

仲有假電話地址

當然你想俾500廢時煩都得嘅

複讀機係咪測謊機？

你個簽名都遮漏

冇收到法庭通輯咩

守出閘嘅話我今日先第一次見咋

小事啦

我日日專登揀係黃衫守住d閘當住佢面用廢佬卡都冇事

咁樣人人都要開始做短跑高手至得

佢話係站都交得 我無俾張廢老卡佢

總之起碼一年以上架啦，好似係有催佢俾但係佢無視左

利申 year1就已經65歲開心兩蚊遊香港

出入都有守 睇佢地心情

一於點都唔好交當冇野就算，咁你今日見成左工未？

我係入閘果下先柒

佢班仆街真係唔驚遇到勇武高手架咩

仲考慮緊 一陣數下話交嘅人多啲，定唔交嘅人多啲
Btw 真。無錢交

呢啲基本嘢啦

我係入閘

唔柒，以我所知好多人都係入閘果下被捉的

無錢分 但要跑數

企硬罷交，當冇事就算啦

咁都好啲

黨鐵應該只係敢捉女仔

下次醒定啲

跑唔夠數會唔會被炒

專捉後生仔女就真

你剪指甲
同埋做多啲運動啦

無拍卡咪捐返出去囉
(再喺第二邊捐返入去)

多運動 剪指甲
關節都靈活啲

調景嶺好多人睇閘

必殺技

點都唔好交，唔好咁易向黨鐵屈服

啲職員會唔會報警架

睇怕人人都要變身成為短跑/勇武高手先得啦

咁你畀正價算啦

我都有跳，你係我附近一定幫你

你睇吓佢後唔後生啦
我見好多黃衫、粉紅衫、反光衫
都係hea企

有人喺佢面前跳
都懶追

捉到就交左佢啦 買個安心都好, 唔洗心掛掛

點解唔洗即場找數既，巴打用咩原因拖

用長者被人捉
跳又係被人捉
咁跳會唔會仲易走
仲低風險呢？
成個跑跳動作 流暢快速

好過你慢慢行 慢慢嘟
跟住被人截停

推吖嘛，我九月推到而家都冇失過手，如果係夾閘嘅話就跟住人出

你跟尾入
使撚嘟長者卡咩

咪錯 你俾左hkdi就算俾假地址佢一樣查到
睇下做唔做咁解
佢要玩野係會出傳票要你上庭認罪
樓主寫假地址有機會衰多樣

咁樓主打算點樣處理？

比人抄左id 就比錢啦， 點走得甩丫，傻豬

已經唔係第一個 係調景嶺俾人捉
屌佢老母 下次借d耳屌鳩班職員先
咁撚pk

巴打係出閘俾人捉定入閘？

哇你啲指甲

與其成日等路人/黃職員打救
不如每一個被捉嘅人
都跑啦

你就跑一次 走唔走甩後話啦
但個職員棟喺度
佢每捉一個 就追一次
當去陸動會咩 仲要幾十歲

被人捉 連跑嘅力都懶郁
唔自救 唔反抗
淨係旨意等人嚟救

前排捉左好多
總之有留過hkid都有機會出傳票要上court

寧願即場比500 你企硬唔比身份證佢 然後比個假姓就ok 乜廣料都唔洗留
利申 朋友做過 佢講嘅

矮撚跳唔到
試過大大力chok又chok唔到 太實
我係入閘之後俾人捉
另外2個出閘位都唔係同一層 我覺得我跑到落下一層 應該一早有另一條友係到等緊我

我係絲都覺得你啲指甲太長好污糟 快啲剪啦
你用指甲開罐裝嘢飲咁長睇住反甲

你係a定b出口俾人捉
今日係呢個站用都見到好多乜鳩特勤隊嘅人係閘口睇住 好彩冇俾人捉

chock唔到咪捐囉
大佬 有窿你就出啦
跳閘逃飛 仲要咁危急
你都仲揀出閘嗰窿嚟出

走唔甩就當練跑
你跑 佢陪你一齊跑
攬炒
睇佢一日跑到幾轉

我都係啊屌 柒撚矇矇咁就俾人捉住咗

我都想跑得走啊師兄
就係附近最近嗰個窿都有人守住
其他窿要上/落一層
如果係出閘俾人捉 我都有信心跑得走啊
但我係入閘捉 而且係即刻有人圍住我

你又唔係跳閘又唔係用老人卡 做咩交500
cls咁樣屈人都得嘅咩
如果我冇做過一定會企硬 搞大佢攬炒囉

咁呢個時候咪話，原來係個銀包到遮住左，試探下佢冇事嘅。

其實捉女仔多
試過有次啲黑衫人肉閘機 我拍都唔拍就咁過

用開心卡
見親查飛狗都係直行直過
佢行埋嚟話查飛都當佢冇到
死纏不放就同佢講趕時間唔得閒
全程都唔會停
未被人截停過 更加唔好講罰錢

我都係咁柒 u are not alone

安已𣎴
831開始8成時間用小童票都無事
最近咁多用廢老卡出事既喂

問星火claim

做咩唔跑呀？

今朝有個著高踭鞋女絲打出post 佢話俾人捉轉身係咁走走走，最後走甩左，屌你，人地女仔都跑得快過你，你係咪唔識跑架？

點解會比人捉嘅
係咪你私私縮縮咁
利申 用左年都冇衰過，日日光明正大咁用

清無做開運動唔識跑？

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

之前坐輕鐵比黃衫捉仲捉住我個書包，試過跑都唔夠佢大力，大嗌都無人理下，唉
睇得連登多，成日以為總有方法脫身，以為出下口術，跑走就得，或者會期望有同路人圍屌，其實事實根本唔係咁

其實係咪應該遮埋簽名

以後唔好出境同去旅行應該唔會有野

叫佢行埋一邊講 之後跑走

可唔可以拼死逃跑？

無交幾年 年年出境都無事

追緊要就係回到本

不如連登仔夾份幫樓主畀啦，睇佢應該係深黃嘅

咪撚on9，快啲交咗佢，唔交佢會小額告你，屋企人4年前領咗野，4年後寄信叫佢交錢，唔交就告

試過
話冇500係身
之後寫信投訴
半年後waive咗

其實見到有人既閘口就避啦 好難咩？

真 我三年前罰過仲未交好似寄過一次信俾我
利申 平時係65歲既長者 行動日更加自出自入
如果全香港人都好似我咁黨鐵可能執柒咗

咪聽隻五毛9up定啲黎 為咗$500通緝你？
利申幾年前捉過未交+年年去旅行

咪on9啦 為咗$500通緝你？就算真係上庭都係民事小額錢債

真係唔洗交信我唔信可以起我底睇

Same

2張八達通係身 捉都咪比正價卡佢check

試過一直唔交，過左一年幾出律師信提你交

跟住唔理，最後比人出傳票上庭認罪

罰左1600$（罰款500+堂費千幾）

即日3點前要係法庭收銀部交

比人捉到老閪都跑，廢老唔夠你跑

唔好On99跟佢入控制室喔

坑口都係 屌

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

長者使用心得:
繁忙時間可以放心用
跟係老人家後面有聲都唔突兀

正常岀唔到閘，去客服中心講返，佢會幫你搞架喎，你做乜認俾佢罰。。
之前我都係咁，我話我岀唔到閘，佢問我邊到入，講返就ok

D手指好淫

我個樣好恰啩
已經俾男朋友鬧咗幾日
係蠢嘅 衰心虛 好撚戇居

我嗰陣已經出咗 離開咗個閘啦

用咗就黎15個月 仲會鼓勵身邊嘅人用
夢遊中

咁點解唔跑走, 你垃圾黎?

防止自慰

日日都有呢d post,手足大叫光復香港,手足頂住黃衫你就走

唔俾假no?

Mark左身份證會比人通緝
不過唔會特登搵你
但出街行比人check身份證就會捉返警署

俾人捉到但係投訴返轉頭？

千祈唔好攞身分證出黎

就算追到都要繼續搵機會跑

當細個玩捉衣因咁

戇尻

咩料？ on9 未捉過人又知咁多
一定搵到啦
幾年前我比人捉過啦
一樣填假地址同比人mark左身份證
半年後有封信到
話一星期內再唔交先會起訴你

你想講你65歲先開始讀year 1 係咪呀

活到老，學到老，巴打好波

郁下隻閪腳跑啦

高乜？我日日用都冇事

今日搭過, 票務閘內目測都至少7個以上, 多男少女有南亞, 咁都敢搏? 就算你肯跑都唔一定走得甩喎...

佢寄到信俾你再算啦 唔好咁緊張

d 南亞企正係個閘機格離我都用廢老卡

唔留意下先？ 黃衫都捉到你

呢排好似真係多咗人捉

下次行去B出口啦 A個班黃衫長期拎住機實捉

500我一個月日日用都仲係賺 算喇

上次試過
拍完出閘之後覺得唔係幾對路之後即刻向前跑
跑遠左一擰轉頭就見到隻肥佬黃衫係個閘入面想追出嚟
但又追唔到

點投訴

好心就咪鬼搭黨鐡，一陣多人罰錢佢賺得重多！

直頭係垃圾啦
On9仔一個

講多少少，佢係捉我用臨時學生八達通
但我有學生證冇收據

Email 囉
投訴都要教
幫你打埋好冇

你盡咗力就算啦
起碼臨死之前都同佢搏鬥過

咩事都係靠自己
有活動嗰陣 有手足幫你
係因為同一時間 同一地點
全部本土/深黃聚埋一齊

平時啲路人
就算黃底但和理非
最多咪幫你拍吓片
而更多時 根本就無人理

學吓大陸人衝關
格硬嚟

跳返出非付費區
就無事

不過我多數會睇閘位
有無企咗可疑人士
就算佢喺真.等人
我都當佢係藍屍/便衣職員先

好呀noted with thanks

樓主咁撚廢 罷搭算啦 有啲啲風險既野都唔啱你

A出

其實都幾多人開始黎圍我 覺得跑唔切就無試啦

我從來入閘都好光明正大咁過
可能個樣太串

清晨著波鞋啦
咁見工緊係著靚啲

唔試又點知呀？呢場運動夠係試過先有經驗 下次應該點做，琴日絲打著高踭鞋又走得甩？

咁到時候先交係咪都係交500先係就緊係到時先

點投訴 咁勁秋

全部都有 已經揀部隔佢最遠嘅拍
佢應該有人就截人

咁就唔好博啦

on9,佢會check你有入閘紀錄果張

神回

身份證連最新地址你地申請學生卡一早俾哂地鐵啦
根本走唔撚到數

我想知樓主仲會唔會喺14天內交錢

巴打。投訴話係閘機問題。如果係第一次有機會有得waive

你話身上得1張佢都冇你辦法 叫你去嘟返

有咁簡單解決就唔會有咁多人被罰500啦

我幾時有問點解會守

係呀 我次次都咁好彩呀

根本我地就冇做錯 只係拎返自己應該嘅
黃衫/附例狗先係錯嗰方
我聲大過佢 又惡過佢
跑起身快過佢 打起身又狼過佢
我驚閪？

只要你唔怯 個勢兇過佢
佢就會縮

我而家日日都等藍衫附例狗嚟捉
但佢地連行埋嚟都唔敢
垃圾

圍啦
咁多人唔係連個後生仔都唔敢圍下話？

上次有個想行埋嚟
一睥佢就縮返埋碌柱度

垃撚圾

港鐵班友只係chihuahua
你一惡佢就唔敢搞你

大家話點避點避
而家就係訓練心態嘅好時機
你連港鐵狗都惡唔過
點喺香港生存？

佢冇人報到警咪唔使擔心報警呢個問題囉

佢真係報警嘅唔通你企定定喺度得狗到咩
撞開班友走啦

屌你亂過馬路被咖啡仔截你都會走啦
唔通企定喺度等佢罰？

吓你唔撚識撞？
睇準最細粒嗰個
一嘢撞埋去
睇下佢驚定你驚

唔通話反抗就只係一個口號？